法國隊名有個城字既都特別勁

李城 曼城

史城 卡城

熱普城

城大